屌你老母呢個垃圾政府真係冇撚用，只係識返工返工

777我返你老母臭閪咩
所有巴士都停，地鐵又只開一條線
人地公共交通工具審視路面都識得唔take risk
屌你老母個垃圾777政府仲唔撚停工一日
呢個政府係咪On撚9 㗎？

林鄭 : 關我撚事 我有專車接送
唔好阻我玩股票 你死你地事

777全家生癌

其他地方都放假
係你老母香港先要返工

地鐵開一條線？！
唔係大部分都正常咩
出左門口點搞